點解個世界咁唔公平

藍絲打人差佬唔理，是非黑白真係咁難明？
個世界仲會唔會有公義

班人係收咗共產黨錢嘅黑社會
千祈唔好畀政府SPIN咗去香港人內鬥
一去咗呢一樣嘢 就會好似佔中咁 冇曬重心 亂曬大籠